點解夏薩特 踢得掂英超，踢唔掂西甲？

咁肥跑得郁咩

年紀大+傷患

老啦

夢想已經實現咗，唔洗咁努力
而且皇啲球員唔似車狗圍住佢踢